每個抗爭既人都係同路人，你都有責任保護佢地

想話比所有在場但又唔知可以做咩既人
用你所有能力去保護所有衝既人
係里場抗爭，我地有唔同職能，有和理非，有勇武，都只不過係爭取你身為人值擁有既野
你有責任盡你能力保護佢地
用手機影低所有濫權既黑警暴行
用手拉返所有比人打既人返黎
幫助每個個受傷既人

香港人會感激你

Die for Hong Kong

推

再推